【教育下一代】細個唔操卷 大個做警犬

唔好再話「細個唔讀書，大個做運輸」
運輸不知高級過警犬幾多

改口： 「細個唔操卷，大個做警犬。」

我冇野講

我係P牌仔，我冇嘢講

有人唔做做狗

我要食野

我要見律師

我唔解鎖

屌你老母死警犬

香港警察 知法犯法

我遲d同人講先